В данном репозитории приведены тексты исходных кодов 
системы для формирования публикационного рейтинга научно-
педагогических работников.
В папке "программа" содержится исходный код компонента "Система сбора данных".
В папке "интерфейс" содержится исходный код компонента "Интерфейс пользователя системы".